重有半年唔夠 立會選民登記就完

快d

周圍搵人

推

推，下個戰場係立會

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

依個要大力宣傳
民賤聯已不斷叫人登記

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

訓撚晒未？下個戰場係出年9月？
傻撚咗？

點樣登記？

我睇到自己登左區選咋

有無立法會登記同睇係咪選民link

下個戰場肯定唔係立會

need promotion!

支持

登記左區議會，係咪有埋立法會？

選民有哂，放心

要幫就快夠秤啲手足做

一登記左做選民，之後就唔駛再登記

功能組別要人

Pish

再問清楚 即係我已經係選民 咁黎緊就唔洗再申請？

我諗依家係要登記成為功能組別人士，搶返保皇黨鐵票

你投過區選就已經可以投埋立會

推呀